Если возвращается ошибка с кодом 4xx, то тело ответа имеет формат
```json
{
	"error": "...", // текстовое описание ошибки
	"details": {	// произвольный объект; зависит от вызываемого метода
		...
	}
}.
```
